著名傳媒人Glenn Greenwald屌鳩美主流傳媒係Hunter Biden醜聞上沉默 夾埋FBI等操控美國人

報過Snowden, 拎過好多奬

有冇得retweet

有冇得RT

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

其實有好多真話都係得FOX夠膽講

又係另一個古典民主派，等比左膠批鬥

其實呢單野會唔會大獲過 水門事件

唔會 美國人自願屌侵

facebook twitter 準備bam 鳩佢

真嘅話有可能

客觀睇係

但現實係

而家係Twitter呢啲公司為咗某政治家嘅利益，打壓美國人嘅言論自由
同時傳媒為咗某位政治家嘅利益，剝奪市民知情權
呢件事係違反咗美國憲法，本質上絕對大鑊過水門事件

up

Push

相反如果係侵出事, 一定大大力落井下石
垃圾左媒

左膠: 無喎邊有打壓, 明明係侵呢D極端言論又fake news